大阪環球影城一問

大阪環球影城係咪唔可以直入哈利波特園區？ 邊度買飛平啲？

要排隊去拿入場券，張入場券會寫入場時間
最好一開始就立即狗衝去排隊攞哈利波特入場券
你打環球影城門票就會搵到有兩間網上店代理， 不過我就直接喺日本官方網站買
日元平嘅時候係官方買最著數

入哈利波特一係好似樓上講既咁，開門跑入去搶整理券
一係上日本官網買Express（fast pass），個pass有哈利波特遊戲既都可以入去，買既時候會要你揀埋幾點入

門票就專業旅運、klook、官方網夾下價